[週經]每個星期都有人撘黨鐵用廢老卡跳閘俾人捉飛

如果真係要撘黨鐵
唔該大家真係睇一睇tg先好撘黨
唔好成日俾人罰500$

專係講查飛狗

大包圍啲 講邊個站有曱甴ss、港鐵職員企speak、同查飛狗

推

傻西先俾人捉
我見一個捉狗師 打一個捉狗師

其實就算要跳，跳之前可唔可以望下有無可疑既人mark住d閘口
覺得唔安全就轉出口跳啦

幫手推

唔好再戇鳩鳩俾人罰500...
再係咁跳幾多次都冇用啦

推呀

幫手推

貴過正價。

pish

好人一生平安

幫手推下

推多個

之前有個跳完俾差佬捉，之後屈佢襲擊

等判坐監

所以未2個channel一齊睇囉
起碼心入面有譜決定跳定唔跳

推多一下

今日比人ssp捉撚左

good post